覺唔覺政府去英化令到社會倒退緊

市政局
HKALE
房屋
交通基建

樣樣嘢都係因為政治犧牲咗民生

強國化先係死因

母語教育<<<真正去英

母語教學唔係問題
普通話教學先係問題

唔駛覺得，直頭係啦

就講房屋，你以前會唔會驚扭開水喉驚飲鉛水？

母語只係胡語教學既一個手段.

其實係咪得我一個覺得政府係有心攪衰香港？
去殖民地化只係其中一樣

你去到1962年先挖到單出嚟講
已經高下立見

香港回歸左咁耐 每一年都衰過一年
首先佢on9要同大陸脣齒相依 姐係要一個正常人痴住個傻ge
大陸搵幾件垃圾做頭幾年行政長官 將所有優勢全部放棄
經濟中意集中向大陸 香港一直優勢係地方少少 但係國際化 你家陣on9單一要大陸化發展 咁死得

第二班人真係所有政策受惠ge 對象 一係你好撚窮 一係你好撚有 算係一種分化行為
睇住香港咁on9發展落去 將來果一班後生只會愈來愈苦

打算走喇

無英國統治時期留落黎既城市設計同架構
上幾次打風香港早就同澳門一樣收哂皮啦
你估你仲可以留喺屋企睇電視同上網咁舒服？

英國政府留低既架構一早比你個奴才董建華改撚左
鉛水關港英架構乜野事

如果有港英留低既民主成份極高既市政局
絕對唔會有鉛水問題

五毛唔識香港歷史就收嗲啦

就算回歸初期， 官做錯事會道歉辭職
而家，屌你老母有問題就施就到香港人淡忘件事，一係揾個細頂罪
比着以前有鉛水， 個個個官早就落台，港豬真係飲鉛水飲到傻咗

而家真係係英國生活
唔似得你依啲支那賤畜係到奶共

唔該唔好離題
解答下鉛水關港英架構乜野事

支那賤畜淨係識得不斷咁扯開話題

5毛到咁明顯好少見

啲支那人真係唔知個醜字點寫

ICAC已經係一個好例子

樓上幾層真係低質5毛黎

去英唔去英, 問題係港豬忍耐力無底線

人地港督成個英國民選國會睇到實 人地幾任都想推民主化計劃 係你地啲老細一個話出兵一個話千古罪人 仲好講 做五毛都學下歷史啦 你啲特首有啲咩制約呀 地產黨定共產黨？

咁即係鉛水關港英體制咩事？

比你班豬民主咁又點, 成班短視生物除左短視利益同走佬, 一國兩制做樣比台灣睇, 不過台灣人無咁蠢 無比你班豬民主又點, 唔逍班豬會反對咩, 味玩啦

英國本土體制同港英體制完全唔同
唔知你引用人地本土鉛水新聞有乜意思

係港英治下一單鉛水都冇
係老懵董改左個體制之後就有鉛水

唔係倒退左係乜野

到底你答到我即問題未？
港共鉛水關港英咩事

屌你老母書面語

五毛你做多咗喇，冇五毛賺喇

英語教學最好
而家香港人英文愈來愈差

五毛 正呀

啲支那賤種唔講書面語唔通用廣東話咩
依啲下等五毛係咁上下架啦

又扯開話題
五毛啲招數淨係得一招

好撚戇鳩 講出黎都毛管棟啦 同志

咪打稻草人啦
佢幾時話用書面語等於五毛呀
佢係話你隻5毛咁認真打書面語做多左 唔會搵多幾個5毛呀

咩都唔變香港都唔會後退，就係拜支那所賜搞到而家民怨沸騰

屌你老母個生咗個叉燒都不如嘅戇鳩仔嘅臭爛閪，
報紙同討論區都唔撚識分呀？

領導叫你唔使撈喇，都運桔嘅

醫食住行 科技 基建 道德 品格 領先性

通通無晒

Scotland 係自治體，佢哋環境保護法行十九世紀到1999年先立EU標準去跟，而英格蘭自己一早有現代標準，你post 出嚟可唔可以理解前因後果

香港人同香港人講嘢唔用口語用乜

你都冇糧出仲喺度搞乜？

這是正式錄用的五毛嗎

睇個股市就知倒退緊
啲垃圾支那股都上到市 真真正正幫佢填債

隻五毛無聲出啦

「所以我咪話既心態」你知唔知你自己噏乜撚？

咁你又答我香港人同香港人講嘢應該要/會用咩話嘞

啲支那賤畜係唔會明白
時而書面時而口語既文字對我地香港人黎講係會睇得有幾辛苦

留名待笑

盡顯支那人既醜態

要入鄉隨俗先做到臥底搞滲透分化，你冇運行啦

香港撚係冇死人 打完風第二日咪有個人被自殺囉 人地至少光明正大寫死左人 香港呢？

講故台啲巴絲打作古打文用書面語，打對白用口語唔係冇原因
你唔使搵人代表香港人，睇吓周圍啲留言用咩話唔撚識呀？唔通又要所有人就你用支那拼音打字而睇書面語對話呀？

順帶一提支那豬好神奇，吓吓話「代表了所有人嗎」
搞港獨公投又唔制；明明有好撚把炮嘅「沉默的大多數」撐，但係就連討論都怕

被樹壓死嘅可能性 ~ 先墮樓死再被樹壓嘅可能性

話時話香港依家好多樹嘅根都好短，吹大風好易冧
點解好似冇乜人留意？

吓吓都將所有香港人擺上枱，你邊撚個？邊撚個一廂情願？

叫你自己睇下其他post 用咩話溝通，再推斷吓呢個forum 嘅主流溝通語言
呢啲嘢可能對你個弱智腦嚟講太複雜

奇怪，平時有人跳樓啲記者都會報跳樓死者有冇遺書，
今次乜都冇？

你哋五毛內部有冇咩消息？有冇收到淡化事件嘅指令？

你要做on9，做失敗嘅五毛 冇人阻止你

咁又係，盲目服從權威係弱智仔首要條件

你噏乜撚，
我講可疑之處關啱唔啱聽咩事？你戇鳩？

咪講撚咗你做戇鳩仔有你戇鳩嘅自由囉，有邊隻字你唔撚明呀
同戇鳩仔講嘢好辛苦

想屌人發洩、撚狗嘅巴打接力，眼訓

笑死 係咪唔識廣東話嘅口語就打書面語
仲話咩香港有自由鐘意點發表意見都得
你打泰文呀笨
快點去參加五毛深造班呀親

書面語,普通話,洗乜分得咁清
反正廣東話都上唔到大枱,連香港人都睇唔起用廣東話入文

因為依家個宗主國係支那

JR新account

屌 做五毛做到佢咁真係好柒
我係佢就自動收皮

條友似係冇乜讀書
講嘢ON99冇乜邏輯 樓主講緊香港好多嘢退步
佢就衝出嚟話有啲嘢進步咗 所以所有嘢冇退步過
我都唔知你哋咁多頁講乜春
根本同個topic冇關

屌你又書面語又口語 死番大陸啦屌你老母

舔你老母咩臭鳩五毛 隔住個mon都聞到你果陣羅湖城酸臭味 做五毛做到你咁低質 領導唔會比錢架喇 躝返上大灣區建設你祖國睇下佢原唔原諒你啦忠犬

英國鬼佬會點做？自己諗

超強颱風「山竹」襲港造成嚴重破壞，至今市面仍未完全恢復，到處仍有塌樹，全港泳灘仍封閉，政府的善後工作備受批評。《立場》翻查政府新聞處的公布，以及政府官員在網上發布，行政長官林鄭月娥在風災後這五天，落區視察的次數是0，出席了最少5次酒會或擔任活動主禮嘉賓；司局長出席酒會和任主禮嘉賓最少7次，只有教育局和民政事務局局長各自落區1次。

根據政府新聞處的新聞公布，林鄭月娥星期一颱風後復工當日先後出席了金融服務界國慶酒會和主禮資歷架構國際會議，星期三就出席聯合出版集團成立三十週年酒會，過去兩日的科技界和新聞界國慶酒會她都有到場，但未見她有任何落區行程。

都估到呢啲post一定引到盲反英五毛開工

話我係英犬你件五毛有乜證據呢？

佢啲用詞都好老土

由住公屋變住廁格咁細既樓都夠死

你引用我回覆但反話我對號入座？
你自己對號入座認自己係盲反英五毛先係事實。
我出post時都冇指名道姓又冇引邊個。

係

應該係大陸仔

你引用我回覆又唔敢認喺冇證據情況下話我係英犬。

果然係一貫五毛無恥作風。

我想走，離開呢個傷心地，但邊度都好似唔多好咁

唔好再講鉛唔鉛水啦，其實飲左好多年，如果唔係有二五仔爆左呢件事，你地會係到話驚?

就算驚，我又唔知帶黎左乜野影響，咁多年要有事既，前個輩既人有事左啦

做工程行內人個班都知其實依家係到話驚係嘥氣，你唔係覺得自己幢大廈既水喉無事嘛?你不妨check下，我包你又話驚到要打去政府投訴

( Show Blocked User - 癲王之皇 )

垃圾級五毛

唔係去英化有問題

係僵化

係赤化

去英化等於支那化

完全封鎖

睇你文筆就知你支那狗啦
支那咁好做乜唔死返上去住？
唔捨得香港啲月餅呀？

on9, 我母語係廣東話

淨係做野方式都唔撚掂啦。大陸式做野手法真係求求其其家得可以

人地講制度倒退，你就講科技
支那教育果然失敗

家陣做五毛好差咩？
為黨戰鬥，光榮黎架

其實主要係親大陸令到社會倒退。同埋有一個賣港政府。
好簡單，房屋問題。
高地價政策係港英政府留低 ，但係人地六七暴動後，起碼都加下褔利，諗下點解決個死人問題，會起下公屋，諗下居屋。
即係人地起碼諗到方法去解決。你老母杏家鏟，777,689,貪曾。三屆特首，你老母解撚柒決左房屋問題未？
搵地做唔撚到，收返高球場唔撚做，你老闆，移民審批權乜撚野都冇搞過，個特首重可以講大話話移民同房屋數量不足無關 ？ 依家即係點？好似大陸咁？有害氣體無害？
仆你個街，原本應該一係起多d公屋居屋，降低門檻，同時控制外來人口。
仆你個街，倒轉頭叫香港人上大灣區，賣港賣撚到咁。如果香港係一個國家，呢班高官，全撚部係叛國撚呀!!!!

唔用 linux 會令人同社會退化

97前香港成功同有國際地位就係靠英中並用。
齋靠廣東話咪淪落為廣東省普通城市囉。

而家啲五毛好慘㗎
為咗幾豪子星期五夜晚仲要開工

南美

其實英中並用都唔係最好既政策
基於華人圍威喂既傳統文化
就算英語同廣東話如果地位對等
慢慢都唔會有人重視英語

我覺得最好係80年代，英語為官方語言
廣東話就靠地方文化，例如港產片個D都推廣得好好

"慢慢都唔會有人重視英語"

新加坡好似冇呢個問題